謝安琪新歌MV獻出第一次

謝安琪（Kay）加盟麥浚龍（Juno）公司幻國旗下的第一首新歌《人妻的偽術》剛剛派台，為了這首歌MV，Kay大為緊張，拍攝前三星期開始進食由營養師調配的餐單和跟隨私人健身教練操練，務求以最佳狀態示人。

不過，對於Kay來說，最大的挑戰是應導演Juno的要求，獻出了入行十多年來的第一次，為了演繹人妻的孤寂，她事前花了四星期學習拿煙的手勢和吸煙的姿態，到正式拍攝時她終於嘗到了人生第一口香煙的味道，她笑說：「Juno提出要我吸煙，以這一枝煙反映出歌詞中人妻的孤寂，我認真考慮了兩星期才答應，我亦上網看了很多男女演員吸煙的形態，連去旅行都帶住枝煙練習。埋位時，我吸第一啖煙，還以為有東西燒燶了。」

當日，Kay除了拍攝MV，更要拍宣傳照，差不多吸了一整包煙，工作人員不時遞上清水給她漱口。對於加盟新公司的第一個MV，Kay由場景、服飾、造型都有份參與，她說：「好感動是所有同事好投入，拍攝前一日他們在攝影廠親手鋪地磚，做道具到深夜。而Juno今次為我執導，消除了我緊張的心情，亦令我想起當日拍歌曲《羅生門》MV的情景。」